終於畀我諗到女神點先唔會hea覆我

唔搵女神就可以了

學到野

開心share

我唔會再hea覆你嫁啦

做番我隻兵ok?

行過街見到個手袋 好想買 無買到 然後話 : 慳左30K!

樓主好醒 以樓主既智力有機會成為未來既愛因斯坦

Ok